日日訓醒都好累，好似無訓過一樣。

試過訓前落街跑步，聽音樂，睇書，又試過係6-9小時裡面搵一個啱自己訓的時間，耐唔耐會有一天訓得好好，一醒嗰刻好似差足電咁，但大部份日子一起身之後成個人會覺得好累，無咩精力咁。

有無巴絲打有妙計

出黎遊行 包你精神
7.13 光復上水

其實我都呢個狀態好幾年 加上自己一D 情緒問題
無左細個訓醒好精神爽利 充滿希望嘅感覺

加上香港依家咁... 訓得再差D
連薯仔你D 文都無心機睇
慢慢就習慣左 訓得唔好 果日都要過

唯一係有一期轉左工 份工好緊張 要一早起身 又要有體力勞動
養成左早睡早起 基本上果一年晚晚都可以訓得好好

之後依家再轉左份工
坐office 返工無乜郁動
收工無輪夜晚點做運動 逼自己晚晚跑步, 訓前睇書 打坐
都去唔返之前咁好訓

應該係亞健康出現問題

中醫病友fb gp

中醫病友tg gp

男，20-25歲,病左5年,輕度肥胖
睇過13個醫師，計埋好快放棄嘅至少20

症狀：疲倦,不精神,四肢無力,手：愈近末梢，愈少力。切兩個橙好攰，要休息。合上眼後指頭不太能分辨尖/頓。乏力以手為主，職業治療檢查出我手小肌肉做重複性動作好快攰。腳：行約1小時覺攰，要休息。全身：試過拎3.5kg行10分鐘，超攰。有時覺肚向下the。有時膝痛。有手腳心汗。腳板脫皮，病發後腳掌較以前闊，要買加加闊版鞋。
無覺得凍/熱。大小便正常。無失眠。無骨傷史。無地貧。

病因：我估5-8年前，食太多龜苓膏涼茶搞到成日腹瀉，之後個人慢慢愈來愈攰

近一年處方：

近日處方有十全大補、黃精、杞子，每次飲完都微微有力，疑整體藥量太少/熟地太少（見張鍚純開過４兩）/沖劑無力

睇過既醫師:
黃志忠 客座副教授 中大中醫專科診所暨臨床教硏中心
莫飛智 師從鄧鐵濤 前港大助理教授 中大客座副教授
馬劍穎（睇過幾次放棄） 一級講師 浸大中醫藥診所
李廣冀 遠志中醫
商海峰 林鐵志 專科門診 博愛醫院-香港中文大學中醫教研中心(元朗)
葉嘉禮 陸葉中醫診所
仲有街邊藥房中醫唔打出黎

西醫:睇過腦神經內科,等緊內科神經傳導檢查。照過胸背x光。有脂肪肝。 肝酵素高。

聯絡方法：
Fb messager
Tg

試過中醫未，有中醫學生介紹黃斌 張清苓

最近嘗試在臨訓前跑30分鐘步，然後沖涼，食條蒸粟米同飲杯熱茶，然後聽陣音樂再訓，效果好似唔錯

唔知咩叫亞健康

人在外地，無中醫睇同中藥買

想健康啲精神啲食綜合維他命 如果你個人本身休息唔夠 一開始食會覺得眼訓

失眠就食退黑色素 有助入睡